有冇人同令一半行到緣盡

大家都好似覺得由愛情變到感情

四年時間大家都認真左唔少心機建立互信 磨合

互相見過幾次家長 亦都幻想過對方就係岩既人

最後大家和平分手

其實就冇咩遺憾 只不過好似浪費女方幾年最美麗既青春歲月

經過依次好似大過左 唔會再隨便拍拖

最後當然係希望令一半find a better man

Ps. 其實好灰 求巴絲打吐下苦水

Same case
Same feeling

我好驚會咁

特別依句

咁分手原因係咩

巴打 你個case有冇灣轉先？

絲打要盡力捉實仔仔

我諗係大家淡左 令一半就提出分開下 然後我都覺得再勉強 拖都無謂

same case
但分手唔會唔捨得咩？

唔舒得就實有 佢係我暫時依世人遇過最好既女仔 就係知佢好先要想放手比佢要個better man

唔捨得，同你拖住人受罪，寧願揀唔捨得

全部分手都係緣盡啦
再走唔到落去就要講Byebye

我7年添啦 而家都仲好傷

其實真係盡左就盡左
我拍左七年幾果時真係好想挽救
唔想冇左佢

到八年再係咁我已經好攰覺得係時候完

之前拍左差唔多五年都係咁
不過和平分開都算係好嘅結束喇
其實一齊過 都冇話有冇浪費到對方嘅青春嘅

其實我好想問下我令一半有冇後悔過同我一齊

唔通答你有咩

i know that feel bro

有既話咪同佢講番句對唔住

唉 就係因為咁諗 宜家自己一個頹左好耐

其實唔知係好事定壞事，亦唔知係咪每段愛情行耐左都會咁，畢竟都無可能話一齊左幾十年都仲有啱啱一齊果種激情？又或者會唔會只係愛情昇華到去另一個階段 有無過來人解答下

我諗差唔多五，六年就有樽脖位 互相磨合到就應該會長久到 至少你了解哂令一半同包容到全部既佢